圍鳩何妖！！！

佢一心想做建制大佬，玩緊激進極左路線，一定話因為示威者搞中聯辦個國家嘜頭先上腦一齊聲討，但就無參與打人。